\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\begin{titlepage}
\begin{flushright}
\includegraphics[scale=0.2]{\logo}
\end{flushright}
\begin{center}


% Oberer Teil der Titelseite:
%\textsc{\LARGE Fachhochschule Wedel}\\[0.5cm]
%\textsc{\LARGE University of Applied Sciences}\\[2.5cm]
\vspace{1.5cm}
\textsc{\LARGE Praktikum Virtuelle Realität und Simulation (M051a)\\[0.7em]}
{\large Sommersemester 2015}\\[2cm]

% Title
%\HRule \\[0.4cm]
\begin{doublespace}
{\huge \bfseries \titel}
\end{doublespace}
\vspace{1cm}
\begin{singlespace}
Projektinhalt \\	
\LARGE Rendering einer fotorealistischen Szene mit Techniken des Raytracings und Photonmappings
\end{singlespace}
\normalsize

%\HRule \\[3.0cm]

\vfill
\begin{singlespace}
% Author and supervisor
\Large
Timo \textsc{Gröger}, Inf 101504\\
Malte \textsc{Jörgens}, Inf 101519\\
Ellen \textsc{Schwartau}, Inf 101493\\
\end{singlespace}
\vspace{1cm}

% Unterer Teil der Seite
{\Large Eingereicht am drölften Septober 2015}

\end{center}

\end{titlepage}